係林鄭記者會幫佢點火 燒埋明日大愚同國歌法

大家，首先我明白五大訴求一定要問！大家都想佢答
而林鄭都唔可以再回避

但係，條八婆一定會答完扮喊拎同情分
我地要拆穿佢！！

所以我地要燒埋明日大愚同國歌法！

「林鄭請問以你家陣既民望，仲會唔會硬推備受爭議性既 明日大愚同國歌法，從而徹回決定？」

佢答會推，證明佢唔係真心認錯，升級！
答唔會推，再燒其他惡法！唔好放過佢！

佢扮示弱我地就要追打！
俾大家睇清楚條八婆既真面目！

推

同意既請幫推

本報接獲一名1969年出生、今年初更換智能身份證的市民鄭先生投訴，指昨日登入選民資料網上查閱系統，赫然發現被取消了選民資格。他憶述，今年初預約至入境處辦理換證，在職員協助下填寫換證表格，對方並無查問是否同意將表格上的最新個人資料，轉交至選舉事務處。

大家記得上網check返
同埋提提自己屋企人朋友

推

記者幫手問問

有冇記者朋友覺得合適追問？

其他問題林鄭實諗好晒點答
凈係準備做戲

接住個氣勢燒落去
20號又到明日大愚前期

明日大嶼21號調咗去最後一個item, 可能傾唔到

仆街 啱啱Bloomberg 話佢mention 佢會withdraw the very first time
我屌